smartone sales入

11月轉台，想搵12個月約，請出招